有個未見過,同父異母嘅細佬係美國翻咗嚟話要分我一半身家

咁我家族就做棺材業嘅,依家我叔公無啦啦係美國搵條友話係我細佬可以分我一半身家 有冇咩辦法可以趕佢翻美國繼續做茄哩啡

分一半棺材過佢囉

糖心風暴真人版

你整一set棺材比佢囉

我打算搵三個人搞佢

番去痴膠花啦咪阻住我扑豆豆

唔夠佢抽

其實我都係你同父異母嘅阿哥
細佬 俾我玩你菊花我就唔分你啲錢

諗黎諗去都諗唔到

咁個三條友出名衰格,我哋家族有出名家規嚴

分佢老母, 有冇證據先? 驗DNA囉

信唔信我叫dorlina姦左你

條友仲要改個名同我差唔多，我叫富，佢叫貴

等開估

調咗佢去洗厠所

豆豆真係好撚正

唔想分身家俾個野仔

唔知樓主真心定假膠
我朋友(唔係我)屋企就做墳頭石碑既生意
屋企d 錢夠佢食三世

佢話要見總經理呀

搞掂個野仔先

真係冚家富貴

老豆死左未 未死可以立遺囑
死左可以根據你老豆無俾錢養過佢/無持續俾生活費
咁佢就唔會有得分

你姓劉啊?

乜糖心風暴係卡通黎架咩？

叔公話哂事,家族生意嚟

姓徐

小心比人催眠

我識解翻囉好冇

屌你啦﹐徐富

徐定富

望住我對眼 望住我對眼

我記得你屋企有個金馬桶

樓主我教你啦
做ob無咩機會犯錯，叫佢去做sales
再塞d咸濕雜誌落公文袋比佢拎去見客
咁咪有籍口踢佢走囉

andy定呀貴呀？？？

俾人拆咗啦 你講伊莉莎白泰萊坐過果個嘛

咩戲

劉耀祖

近排咁撚多呢啲post

個肺
老母

你現在位處創意台

叔公入咗醫院,到我話事

屌佢仲簽到約賺幾百萬

小心你個由細玩到大，一條底褲兩份著既老友，佢會連你個金馬桶都拆埋

公司爭佢成千萬

哦 你老豆係咪好爛賭架

香蕉你個蜜瓜

金山橙你個沙田柚

你細佬生得好似劉德華

都話一早死咗

你請我幫你手
但要有免炒金牌

咪又係美國做茄哩啡

你唔係賣珠寶咩
珠寶楊

大蛇恩行埋一邊唔該

建國大業

呢套真係
90後頭都未必識

92表示睇過好撚多次啦
睇套戲都要爭住認老屎忽

90後揮手
無睇過

我屌你老母啦
留個言都爭住話鳩人老屎忽
好撚威呀你

一直覺得最佳損友好笑過精裝追女仔

阿媽加個箍

係你要畫分間線扮老屎忽
我先撚下你啫
唔鍾意既我咪收嗲囉

你叔公有古怪

搵3個損友俾佢咪得

呢次係咩電影/電視劇 諗唔到

叫幾個仆街敎壊佢先

97都有睇過

溏心風暴4之棺棺商衛

屌你

佢哋依家幫個野仔做尻我

Ching幾有創意

世人日日問埋d咁既問題 真係士多啤梨

有人叫你望著佢對眼 你千奇唔好望